屎家軍批鬥名單

偽黃比籃更可恥，當中共偷偷地搞緊紅色 YouTube 圈個陣，我地係咪有責任去抵制班同行者？

你一係就割，一係就被抵制。咪撚同我講割左冇收入，tvb 啲人唔撚係啊。

推

list 呢

執緊 睇大家同唔同意先

同意gogogo

LM

( 屎家軍)你今日UNFOLLOW左未?

知道有邊個要擺睇就得，unsubscribe unfollow哂佢，唔好嘥時間再討論佢地，佢地最想有人講

有AUMAN 唔支持 , 支持史屎軍 做咩?

要宣傳出去，比更多人知先抵制到

幾時有list?

又講偽黃